校台食物鏈

大致層級：
大學>Asso/HD>IVE>Found dip>烏大龜
(>：左方高於右方)
仔細：
case-by-case

sor for 認真

成日狙擊龜 sir

龜蛇讀到中七

點都高過fd啦

Found dip>中七科科U(烏大龜)

just以事論事

你成三十歲人夠未撚化啦

唔好理佢
條友十年都仲未撚化
仲衰過D廢青

我覺得唔公道姐 龜 sir 份人又冇咩問題，只係興趣有啲冷門姐

醒栓 ching 都咁對龜 sir ，上連登最緊要開心姐

維權